689: 請黎智英這個英國人不要把「你們」說成「我們」

咪撚貼條廢老D 野
冇人想睇

敢問梁生臉書是否美企

屌，佢on9唔係扮

我們包埋你對賣國仔女

你成家都英國人，好意思話人？

唔g 你要食幾多先至夠~

但你始終是振英不是振中

講嘢越來越無point ,唔洗再post 岀黎

689嘅嘢冇興趣聽

我們又無包括你
十足十d小學雞比人排擠又要痴埋黎玩

西方道德文明迅速衰落 但你一家都係西方國藉

回應左劍橋題目咪 等緊睇689發表偉論

咪撚比attentiom佢啦

笑甚麼 振英

男人之家咁小器，日日睇蘋果追擊黎智英，佢同中共口中嘅黃色經濟圈有乜分別

提提大家
Task1 Task2 Like retweet reply
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

將Twitter 變成日常，每人每日做少少。
每人嘅一小步加埋就係一大步。
我哋唔知做咩先有用，所以咩都試下咩都做下

689今次跌晒watt

擺到明佢係美國人黎，689唔敢得罪美國?

又提倡 本土主義 本土情義結，
港獨之父

咁都唔明
大香港主義 就抬頭啦 689 所言甚是

香港市民:請689這個支那狗不要把「你們」說成「我們」

又話首先係中国人個龍門搬到唔知去咗邊